我睇死佢聽日連個記者會都唔敢開

已經去到警犬同記者既全面戰爭

開來都冇意思 講來講去都係一樣既野

唔開又點
你咬佢食

屌你老母肯撚定又係官腔
十分尊重記者 但希望記者採訪其間不要阻礙警犬執行職務

個別事件 請叫受害人報警
死左就報夢 我地黑警會嚴正汁法